黃埔紅磡呢個區好唔好住？

同老婆搬左黎呢區幾年，交通真係好方便
但個區真係好污糟
成日好想去大西北住下

覺唔覺海逸係死城

一堆靚磚但冇人氣

你住番係土瓜灣啦

冇乜問題

麻麻 好污糟 想舒服啲住美孚沙田荃灣青衣呢啲
大西北就揀啲地鐵站附近 交通都唔差

黃埔同荃灣都住過,黃埔係香港中心去邊都方便D

少人先好，人多就雜

太古城以外全部比狗住

逼自己抽5日時間係星期一至五繁忙時間出入大西北
你就唔會覺得污糟係咩一回事

你唔驚老鼠咪住囉

半島/海濱/海逸 唔好咩？又乾淨又清靜

隔離仲有好多poly妹妹仔着短褲行過

想乾淨去將軍澳？

連登仔又話堆填區

黃埔好 愈近海愈好
紅磡就成個區都真係好舊 污糟就梗架啦
但我自己覺得佢位置真係算香港中心

有 budget 既直接 skip 咗黃埔揀海逸/海名軒

住既要咁多人氣做乜

唔洗好旺，但個商場直頭好似死城咁wo

買嘢咪落返去黃埔

美孚荃灣咪同紅磡一樣

住左20年都唔覺
同埋黎緊都想繼續住
去港島/九龍返工又方便

邊個位先

但有Tesla免費叉電

去左幾次, 覺得如果唔係自己揸車出港島好煩

同奧運比呢

😂😂😂第一次聽到去港島唔方便

最近紅隧

又有碼頭

又有黨鐵

仲末計去尖沙咀旺角近

黃埔好撚多好野食

下次可以搭船去中環或北角

黃埔梗係好,不過真係幾貴

美孚舊但環境唔差

荃灣大多數地方市容仲差仲污糟過紅磡，得荃西係靚

何依婷幾正

黃埔都污糟？？
近海得啲連鎖店
黃埔近紅磡個邊有啲小店食先正

黃埔花園其實純粹出名
呎價唔好高得去邊
因為D人睇睇下樓會去左睇海逸海濱半島

行入啲就多啲人

個走廊好老土

出尖嘴巴士6分鐘
搭船出北角9分鐘
搭船出中環15分鐘
地鐵番灣仔20分鐘
壽司郎 MOS 牛肉飯 燒牛2間 KFC MCD NOC pizza express 譚仔2間
時新2間 仲未計出番紅磡區既小店
大大間吉之島

差間dinki

好住 但真係太舊 屋苑少選擇

紅磡黃埔街個面黎緊重建，應該會好好多

好住 但樓都幾舊 黃埔花園 尺價合理既

區議員可靠

賤種香港人係都要同人迫下先安樂

海濱南岸去中環好方便？

答架船搞掂，唔使逼同轉線

海濱南岸好唔好住 多唔多

黃埔新村
紅磡灣中心
黃埔花園
海逸豪園
海濱南岸
半島豪庭
維港星岸
海名軒

咁細個紅磡 有起碼8個
全部唔同定位

何依婷真係好好丁
唔知能sir同佢拍完野，有無傾掂數去附近海x酒店有下文呢？

九龍區最好住啦直頭 話唔好住個d都係住唔起既傻尻自我安慰姐 利申：住何文田，成日去個頭

上網慢到閪

老鼠就黃埔個邊多啲，海濱半島又無見過
但講起黎老鼠都係近幾年先多，以前都唔知係自己無為意定真係無咁多

住個方面就始終居屋間隔，實用面積都幾高，不過好似一層都住成10户同得兩架lift，同埋屋苑會所設施配套幾好，車位就無留意
行去紅磡站黃埔站同碼頭都算近
不過可能始終係居屋間隔關係，同埋三房單位主人房無套廁等等都幾令人卻步

窗細啲

少左堆中價8-9m上車屋苑 黃埔花園舊殘鑽廳 海濱居屋底 樓底矮房細 當然一上海逸半島就另一世界

115會唔會好啲
4 5個字落到中環
反而架船有緣人班次嚟

行路就出到尖咀

115係我撘過最垃圾路線嘅巴士

黃埔幾正, 多野食, 過海去東區可以坐船, 2個字都唔洗
又有鐵, 行十零分鐘就有火車, 過海巴士

不過D樓比較舊

其實係同埋去中環架船都唔平，無去北角個架咁抵玩

其實依家香港地好多樓都30幾年啦！因2000年代出現建屋不足這個斷層！
當佢做完大維修都唔係好舊

海逸係幾好住
半島就方便，遲下就食正沙中線仲有得升

房都細
擺完床放唔到其他野
訂造組盒家私會好d
但位置好 半島第一海濱第二
隔左條街好清靜 去唔同車站又近

老鼠好似係因為之前整地鐵
所以走哂出黎

海逸太邊 個商場又麻麻地
民生野 係哂德民街 必嘉街
唔夠順路

不過換黎夠靜

係，好耐無見過米奇了

咪啊屌, 尖嘴已經有donki, 黃埔再開反而多左人會湧入來

屯門天水圍包你後悔，屯門真係畀狗住；
住咗幾十年屯門，一搬出市區，以後都唔想入大西北！

紅磡上車跟住就過海點垃圾法呢
過左海仲要行告士打道唔入內街，你仲想點

兜完黃埔直衝岀海皮再兜返入紅磡去返同一條街，成個花車巡遊路線咁，中間仲要n個燈位，未過海已經玩咗幾個字
撘鐵既話又係麻煩，明明係海邊，但要屈返入油麻地轉線
船又唔近大部分住宅
總知撘咩過海都係迂迴

返市區工我寧願住九龍舊樓都唔想住新界私樓

已經好撚多人

但係同樣價錢新界買到3房，市區只有勁細2房

人人都塞既九龍灣觀塘

只要你肯行去山谷道
個站有好多架巴士行啟德隧道
可以skip好多塞車位5分鐘直入九展
經海皮直入觀塘
bug一般的存在

黃埔花園都污糟?

黃埔新邨就真係好撚污漕

揸車真係四通八達

新界北 - 公主道-窩打老道-獅山
新界西/九西 - 公主道 - 加士居道天橋 / 梳士巴利道 - 3號
九東 - 機場隨道 一出就到九龍灣 上埋觀塘繞道就直入將軍澳/東隨
港島 - 轉個彎就紅隨

鑽石廳

得海名軒好住

無大型商場差DD

成個黃埔大把野行又唔係好需要

屯門有無敵的垃圾校網，仔女日日同新移民雙非打大交

其實成個黃埔新天地夾埋咪一個大商場 再唔係要行街落尖沙咀都好快

反而覺得土瓜灣仲好住
依家住緊紅磡 由細住到大土瓜灣

下年沙中線起好，8分鐘有蓋行到紅磡站，5分鐘過海到金鐘，加多3分鐘轉車去中環

巴打你咁有錢都會坐巴士

半粒鐘先一班嘅船嘥氣

黃埔算係要咩有咩
交通又方便
搬走左先發覺黃埔好

利申 住左係果到十幾年

仲好貴

最大問題係樓齡舊，黃埔花園又未做大維修，睇樓入到屋苑平台電梯大堂已經唔開胃
杏花邨太古城嗰啲望落好好多

好好多就唔係呢個價啦

搭車一定紅磡方便

最差二期、三期姐，其他期數都正正常常唔係太差

原來係咁樣上次睇樓好似就睇咗第二期

次次講黃埔紅磡=黃埔花園

7期最正,係方廳唔係鑽石廳
不過價就貴好多

七期係近海期數中外牆最殘

重點係poly妹妹

執咗好多嚕

不過有Aeon同奇趣天地都ok la

both啦
睇左黃埔花園幾個中/高層盤都有甲由
新村緊加唔洗估

樓下全部食肆好難冇

長實唔減租咪執撚哂

放心啦，花園老鼠高層都照爬

北角四月一號加咗價，8.5了，反而中環9蚊